小妹返唔到屋企

啱啱係朋友度傾完計想返屋企
但係九巴app一架車都無show
想知依家n車回復正常未？
始終朋友屋企同車站距離有啲遠
落去睇怕危險

行返去

help push

喺朋友度過住夜得唔得？
反正過多個幾鐘就有早班車

好遠啊

有show呀

住朋友到先？

邊頭啊？真係唔爭在等多陣，都有頭班車了

係喎 見到喇
唔該曬

唔該曬咁多位